致個啲:做乜成日針對民主黨殺自己人 而家應該集火對外嘅唔該入一入嚟

而家同人打緊仗
你架車上面炮手位得一個
有個柒頭坐咗上去
首先開炮射中自己友
之後好地地又唔識開炮嗌口號算
你會唔會屌柒佢之後換第二個人上去做炮手？

明就明
唔明就點極都唔明

留名等有人話你分化撚

預咗

我又要成為分化撚了
預期回覆
咁你又做過d乜？
你有咩提議？

做Youtuber 好過10 皮